江永祥: 軍裝截停便衣人員屬溝通誤會

警察公共關係科高級警司江永祥說，警方收到線報，知道有人昨日會在大埔超級城鬧事，於是派便衣警員到場。他說，有人進入餐廳搗亂，警方派人進入商場，當時環境混亂，人員要控制場面，於是截停一些人，期間有軍裝人員截停過1名便衣人員，最初溝通有誤會，很快就認清身分。江永祥表示，昨日下午2時半左右，有人到餐廳聚集，被職員拒絕進入後，經側門入內搗亂，有4人涉嫌阻差辦公及襲警等被捕，令他想起在反黑組工作時，黑社會騷擾不肯交保護費的店舖。江永祥說，這些便衣人員埋伏式行動，是針對情報去做，事前不會告訴他人，亦沒有理由在行動前通知商場。

2019-12-27 17:07:12

江永祥咁嘅樣都做過反黑組

原來截停需要箍頸同用警棍
【有片】防暴怒打便衣！

「屌自己友」

咁攞棍毆呢 又係截停同控制場面？

又話識得分?

下次開槍打死晒啲市民 又話有唔啱嘅地方同溝通誤會？

預咗佢哋柒㗎啦

便衣犬係咪犯左咩事先會被選為截停對象呀?

不過唔洗答喇
我同狗仔傾計都唔會預佢答我野

即係濫捕啦

個住個mon都feel到陣心虛除
其他case仲可以靠厚面皮應對 但今舖江狗應該自己都唔好意思

你地班連登仔仲討論呢D大話會？

唔係話有差頸？

佢個樣似係俾爛仔由細恰到大果啲四眼龜

反包皮就有佢份

喂...喂...你做咩彈我jerjer呀
我...我...我唔驚你架
你...你...再係咁我同呀sir講架

同一物種都有溝通誤會
難怪同「人」溝通唔到

反黑本身就係黑社會
你會見到o記特別容易升職
因為有黑社會幫手交人破案
而反黑就幫佢地搭路運毒同收保護費

香港人真係好忍得
呢條冚家產講咁耐咁多陰質野都無人收佢皮

人地問你點解打便衣 點樣分別佢無咪便衣
你就答人地咩咩黑社會 屌你老味 你答緊咩撚野啊

好撚似細龜 專被人打

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

用棍同便衣人員溝通~

831時又話有專業眼光判斷

暗號係屌你老母

感動既係仲有人會睇狗點吠

屌你老母自己人呀

防暴捉錯便衣，代表咗：
1）冇委任證的話，自己人都分唔到邊個係便衣警察，何況普通市民？
2）便衣有做出違法事件，破壞安寧才被補
3）如果便衣冇做錯事，咁即係進行拘捕嗰個警察濫捕
4）便衣表露身分後就放行，就代表只要係便衣警察，做咗咩違法事只要之後表露身分就毋須負責
5）你以為一句誤會搞錯咗就了事！？內裏反映既問題其實好多！

有誤會咪即刻唔係100%分得出囉

反黑組本身咪就係黑社會

建議各位後生用少少時間睇下雷洛

原來拎碌棍打人叫截停 唔怪得乜柒都係最低武力

又話專業識分 又分唔撚到

究竟一棍扑落去
攬埋一舊
屬唔屬於香港警察溝通嘅一部分

有無片

問問題條友問得唔好，留咗個位比佢可以9up

江永祥表示，昨日下午2時半左右，有人到餐廳聚集，被職員拒絕進入後，經側門入內搗亂，有4人涉嫌阻差辦公及襲警等被捕，令他想起在反黑組工作時，黑社會騷擾不肯交保護費的店舖。

何況個D係綠曱甴
狗狗好可愛架

警棍只係手臂既延伸

推呢個

呢條撚樣已經係鳩up之霸

算撚數啦佢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

"屌你老味自己友呀"，講完先溝通到
果然好聲好氣班狗唔識聽

佢個女，好很快會跳樓

又話好專業，相信前線狗務人員判斷??
含撚方面呢，你哋就專業嘞。

原來截停等於一棍扑埋去

行動代號「𨳒你老味自己友」

睇黎佢地都過唔到2021

兜棍扑落去都係叫截停？
係咪做左d咩犯法野定反抗呀？

haha

咁市民制止你d所謂便人打人都係一時溝通誤會姐
點知你係便衣狗呀你自己都分唔到

女 madam 講過
警員有專業
831到
識得分 暴徒 同 平民

而家自己友都認唔到

以前睇少林足球果場茅波仲當笑話咁睇
今時今日呢種荒謬竟然變左常態

後尾記者追問佢點避免之類，佢話try to target，try my best。咁即係try咋喎，仲點叫市民相信所謂嘅專業？記者竟然唔追問落去？

唔係點解香港啲警匪片咁好睇？
因為全部都係真人真事改編

借一借位 最新差35000 人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

所有誤會都等於狂暴狗未認清當事人是否違法就作出拘捕
誤會=濫捕

真

如果唔係好難拍到個精髓出黎 仲要上到國際場面

香港電影業就係靠 武打片同d黑道江湖相關既片而出名

收皮啦

PPRB角色就係做醜人 出醜用 不意外

期間有軍裝人員截停過1名便衣人員？？？？

應該係２個ＷＯ

仲有一個比人用棍毆打

佢係咪盲架ＤＬＬＭ？

淨係果日有 dklm....

可能根本就係私怨

屌你自己人呀，曚炳

4點鐘啊sir應該會睇到好尷尬 睇住幾個弱智好認真咁吹水

早排咪有單反黑設局交人 比另一組狗咬左

你估無間道真係流架？ 韓森老豆流亡台灣 仲有頭有面等到百年歸老

肛交強萬歳

其實咁樣日日講大話比國際傳媒聽，真係有人信？但肯定係比大陸傳媒聽

置頂

Dllm有聲

一係警暴
一係便衣犯法
咩溝通錯誤
我溝通錯誤係咪可以打你先
你話得就應該成班記者上去啦

你贏晒啦

推

咁男madam有無講先

同六千個義士溝通誤會呢？

做同一樣野，其他人係犯罪，警甴係誤會，明點解近期咁多劫案都拉唔到人啦，全部都係誤會

話人搗亂入去但涉嫌既係阻差辦公同襲警
即係班狗唔入去就冇事發生

便衣狗犯法先會被截停啫，放走佢係屬於疏忽職守，同樣係犯法

收皮啦屌你老母江永祥
屌你老母臭化閪呀

截你條撚

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

大大力用棍打落去便衣狗

都叫誤會

去拍返套四眼雞丁就差唔多

軍裝狗用棍推開便衣狗純粹係誤會

推呀！！！

TK傻仔

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

push

[緊急置頂］星期六日不如繼續和你shop？

李桂華好似都唔算特別高級嗰類？

請相信我哋嘅「專業」

迴避問題
即係打中弱點 繼續煲大

下次便衣記得講唔該借歪

佢依啲一做就係白衫狗
點啲前線狗去反黑ja

er er 我哋哋係咪有咩誤會